柏加終於帶領富咸贏波 好感動

燈神

帶屈哥

屌你老母柏加去死啦

？？？

即刻訓身左水晶雞

神仙

勁

樓主癲到
有國家打比唔睇
睇埋d垃圾波

屈dee做乜唔燈吓你愛隊南區，如果你一早發功可能域奇已經捧咗盃唔洗俾人炒

0:1

勁到

今年4隊降班膽已經出晒嚟

紅撚埋